Houd je aan deze mappen structuur.

Header- include bovenaan pagina  (alleen aanpassen als de tag op meerdere pagina's gebruikt word.)

Navigatie - include bovenaan pagina

Footer - include onderaan pagina

